人生第一場演唱會係去睇邊個？

迅迅世界第一！！！

Twins

我遲吓上紅館搞棟篤笑

細個跟咗阿爸阿媽睇左麟右李
結果我爸屌到而家 都話佢呃錢
但我0印象

屌你咁講好似又睇過。。。但太細 返去搵下有無飛尾先

無人想睇

好多謝安琪吶喊演唱會2009

撚伯
無印象係好事

屌你嗰肺

當年都好想去睇呀但無時間

肩b

華仔 2010個次

Janice

呢句岩
嗰陣我老竇話想帶我見識下紅館
點知係呃錢

第一次係側田 初中既我覺得好新鮮
散場把聲沙鬼左

EASON's MOVING ON STAGE 2007 尾場

美人
迅袋

好細個跟老母去睇許冠傑 依稀記得好能悶 自此極唔鐘意去睇演唱會

菜楓華 華仔

美人

S.H.E.

楊千嬅萬紫千紅演唱會

方大同

已經笑左

linkin park
第一次亦都係最後一次

清 識貨

清咁幽默
紅館開足一星期都唔夠位啦

陳柏宇

我打算開足一嗰月

A-Lin 聲吶2016
聽完香港場再去澳門場

Kay?

想睇leon

Staff?

Eason個次我得12歲

屌好羨慕

好想同牙迅做愛

謝安琪

咁對於當時嘅你黎講又真係悶左啲嘅

唔訓？

迅袋夠癲

有生之年都想去一次

我已經唔記得係中幾lu
原來同呀美差唔多大

薑清是咪60後的？

Mamui

漿

Agger, me 肩b首席粉絲

我有去moov佢同gem個次

聽出耳油

絕對空虛 無人觸摸似廢墟

我最近個次就係楊千嬅3·2·1 Go!
千嬅bb

係呀，我95後

我都睇過 人地送飛

黎明，小學左右跟埋老母睇
可能係細路哥，仲有機會同佢握手
好記得佢隻手凍冰冰

陳寶珠

學友 唔洗諗

屌正呀喂 好撚鍾意黎明

陳寶珊我就識

哥哥

犯罪剋星

免費演唱會 這些機會

邊年？講多啲！！！！！！！

星光熠熠耀保良
阿媽

佢唱歌真係好正嘅其實
個陣仲未返大陸

Gem gem

認真佢係才女 我到而家都鐘意佢

李隆基 賭船演唱會

容祖兒我的驕傲，mk鋒做嘉賓一出場就好多人去廁所包括我

張敬軒

2000年 長髮 嗰時仲好細個
最大印象就係件浴袍

凌晨兩點去氹仔排隊買飛
呢次好記得係因為佢請左個特別嘉賓同有唱與你常在

學友

第一次亦係唯一一次

Il Divo

有冇同好？

Hins

arvil lavigne
睇完之後佢就消失左

x japan

sodagreen

Gugudan

我都想去睇佢呢個造型
嗰陣得4 5歲

leon
97上下

一到快歌就播cd
以後唔去

Linkin Park

Bruno Mars

wadiu j死人

爽死

瞓了

2003年沙士後第一個紅館演唱會
Beyond 超越 Beyond
好記得入場超過8成都戴住口罩睇。
都後尾差唔多全部除晒企身又跳又叫

出世咁耐都未睇過一場演唱會....

宇宙GEM

梅姐

我第一次係睇學友

#metoo

2000年張國榮熱。情演唱會

自己一個就今年RubberBand,
同fd第一場就劉德華Don't Wanna Say Goodbye演唱會,
同老豆第一場就刀郎演唱會

陳奕迅

唔係
我坐係台側邊

Eason's Life 悉尼場

Kenny G

達明一派

One OK Rock

李克勤成立30週年演唱會

少女時代 最後一次齊人演唱會

軒動心弦

自己比錢既係張學友

mr
買電話送演唱會飛

個個都係死蠢，入場比錢垃圾藝人賺

乃木坂

Beyond

俾父母逼，覺得喇叭好大聲，唔識欣賞

利申：好後悔

A-Lin!

周杰倫

識貨

中一睇衛蘭第一個演唱會

same here 個陣係2009年 最平係賣緊280 仲要唔洗點排隊就買到4張連位尾場 而家通頂排隊都可以無飛

Bruno mars 冇朋友 單機去既

譚詠麟三十週年演唱會 即係已經十幾年前
喺自己有能力之前都係成日睇李克勤譚詠麟草蜢
之後儲到錢 有時有免費飛 就咩都睇下
楊千嬅321go JW Never too early shine嗰個都好好睇
嚟緊會睇劉華學友伊健🤟🏻🤟🏻

w-inds.

Lady Gaga

2009
黃貫中 黃家強
This is Rock N Roll

Paul叔都仲有繼續睇
就係唔想再睇減弱哥

Eason Love is Live

唔記得係eason （衝口而出個個）定 chef nic活著viva演唱會

我都係好彩有屋企人帶我去咋

我愛黎明

由第一隻直到2014年隻碟都有買齊，不過而家d歌真係差左好多

少時

貝多芬

你就好
我第一場係呃錢左麟右李

失戀無罪 四季

我都係許志安
1999年

好葡萄你

去機場睇cube family。（kpop)

佢2001年第1次黎香港開個次得$250同$150賣
我買$150坐25行
個次淨係開2場，10分鐘就賣晒d飛

之後佢每次黎香港開演唱會(2001,02,04,07,10,13,14,17年) 我都有去睇
可惜而家變左做周杰倫朋友演唱會

衛蘭

Bigbang
仲要去澳門睇，當時18歲

Supper Moment

duo 澳門威尼斯人戈場

姐倫第一次係香港開

徐小鳳 應該係

今年軒仔

X japan

廁田

免費飛睇劉德華

miwa

chilam crazy hours演唱會
仲好想同你一齊去睇多次

中一定中二果年，阿姨帶我去睇許冠傑

好似係容祖兒

周國腎

王菲

咁你都幾慘
係咪唱喊濕幾個枕頭

One ok rock

容祖兒 唔記得係N6 or starlight
嗰陣太細

安室奈美惠
今年

陳綺貞

BTS

梁朝偉唔知乜鳩903演唱會
94年

5歲去睇黎明

Bigbang

羅志祥

黎明sususugar in the marmalade 演唱會

杰倫

Suju

真係0印象 唯一好彩嘅地方
我爸話我睇到訓著
想睇哥哥

舊年12月2號 陳柏宇